應唔應該分手。。

我同同男朋友拍拖已經2年半左右，感情狀況好好，平時沒咩點鬧交，自從識左佢之後，我的生活全部變晒，因為我自己份人比較唔太識表達自己的意見，個人比較內向。好啦，入正題，我同佢拍左半年拖，佢就成個人唔同晒，因為我番緊寫字樓既工，差唔多晚晚都會收好夜，佢番兼職，平均番唔夠個幾月就轉一份，收入唔算穩定，我同佢同居，兩個人夾份交租，我每晚放工番到屋企已經好累，佢每晚都要我同佢搞野，時間耐左我都已經習慣左，但係最近公司裁員，好唔好彩中左招沒左份工，依家味搵到工住，佢見我沒工番就日日都要同我搞幾次野先安心，之前因爲怕有bb，所以叫佢戴套，就算佢沒準備我都會自己準備定先，但係佢係我沒工番既一刻開始，就日日都唔戴套，次次都中出，唔知佢幾時開始就成日去成人用品店買野，每日同佢出街都唔比我著內衣褲，出街的時候，連著內褲想遮醜都唔比，強迫我著跳蛋褲，重有叫我著果啲用繩綁成既唔知咩衫，著完搞到我好似比人綑綁咁，次次出街都會帶我去啲沒人既地方搞我，我已經開始覺得好抗拒，我到底好唔好同佢分手，我真係好愛佢。

應該

利申：too long唔識串

唔應該

我諗你同佢傾下先啦. 你同佢講左睇下佢咩反應

我唔捨得

唉 。。。

我係你就分

[10]分[/10]

男人老狗
唔用套又怕咩

唉咩, 有難處?
除左呢樣,仲有咩對佢唔滿意,可以講埋
咁樣你又舒服D, 我地又可以比多D意見

哇屌 性奴

當你免費雞

防愛滋都要既

起底，負評，出返去

佢擺明測試緊你有無做雞潛質
你依家無工返就岩晒！
去做雞！ 一日接2-3 個客